2020年算唔算係空白既一年

幾乎全世界停頓左一年

最緊要浪費我成年

你咁講都算岩
我完全唔知自己20年做過d乜
個人好似仲停留左係19年咁

令人窒息既一年

大把人成世人都空白

易零易零

全人類都俾支那浪費咗一年光陰

細細個讀書都話一寸光陰一寸金，寸金難買寸光陰，支那幾時先肯賠

可能真係統一台灣

你叫我講2020做過乜我真係講唔出
奧運都無左

比大自然休息既一年

係, 19年好多事件發生.

上半年幾好
日日喺屋企打機都有人工

我係屋企做左好多野，個人修為提高左好多，有好大進步。

2020年根本得中國晌度瘋狂加速

兩大守衛戰都好似發生左無耐咁，但望一望原來都就快一年

睇你點睇
個世界其實發生左好多事
香港鑊鑊新鮮鑊鑊金
疫症使抗爭停頓，政府清算示威者，立國安法，停立法會選舉、十二手足

最充實喎

2021可能仲空白

歐國盃奧運本來已經完

呢個真 仲覺得係前幾日既事 亦可能係因為最近最深刻既戶外抗爭 所以記憶猶新

毒撚最開心既一年

多得中共